國安法一立，香港就有武肺

即係啲武漢肺炎係國安人員帶入啦，理得你地，總之我係咁認為！